［伸手黨］冬天去德國有乜好介紹？

事先聲明呢次做伸手黨，唔想幫麻煩上一頁番出去，留係度既我都好好答覆大家

暫時預計係慕尼黑降落，之後乜都未諗

想睇同玩以下既野：
1. 睇集中營
2. 歷史建築
3. Bauhaus風格建築
4. 雪藏牌想去租波子/笨屎渣車（雖然小妹左右不分...左馱唔知搞唔搞得掂）
5. 去滑雪
6. 等等等等～